娛樂台有人攞周梓樂嘅死嚟講笑

[崩口人最忌...] Taylor Swift反擊Netflix新劇取笑對白

會員#384468朴彩英寶寶，女權賤種狗
佢攞周梓樂嘅死對比一個明星嘅感情問題

38萬新會然係咁上下智商

你閱讀理解拎U

有292個閱讀理解拎U

#48杜拉格西•1 日前
琴日19才子先講完宜家左膠唔識幽默